男人會唔會因為一個新識嘅女人放棄一段六年嘅感情？

一個係六年前開始一齊嘅女朋友
一個係三年前喺大學識嘅新'朋友'

佢好似兩邊都唔想放棄咁

女人會

會

會 你隻閪屌悶啦

兩邊都唔想放棄=好有愛😙

我會買好多情趣衫tum佢

以前佢話分手我都會用自殺去留佢 但係依家我話要死佢直頭唔理我

何必呢

呢啲野同識左既日子無關喎

你用左自殺呢招就玩完啦。一哭二鬧三上吊，男人最撚驚。

最憎比人威脅
btw, 比你留到都冇用，唔通次次以死相迫？

買來同我玩 放棄佢啦

咪搞人啦 臭閪

以前都冇事
到佢識咗依個女人 上埋莊 佢地就開始熟
我男朋友成日會提起佢
仲話依個女人好了解佢 又扶番佢起身
咁我同佢點都有六年感情。。。

又點

一定會

我冇其他方法

會 求之不得添啦
六年又點 新鮮感先係最吸引

老土講句，如果佢個心唔係你度
留住個人有咩用
佢呢刻驚你有咩事真係自殺而留係你身邊
唔代表佢仲愛你
留一個唔愛你既人係度有咩意思

放過人放過自己啦

一個人不論男女老幼，只要係用死去威脅我
我第一個反應一定係同佢即刻斷絕所有來往
比你威脅到第一次就有第二次，幾時先到盡頭

好明顯覺得你煩厭！
情趣衫又點 第二條女都識買啦
加上厭左你 你著乜 做乜都無撚用
算啦，祝福佢咪算 咪再煩住晒

有d野你愈係想留 就愈係迫人走，倒不如放風箏咁由得佢，你自己亦可以學下揾d寄託、學下點獨立生活

因為驚你自殺而留低
只係賠情你驚你有事
愛你既話 識幾多條新女都唔會走
比番d尊嚴自己啦
唔係你既就唔係你既

咁逼法比我都想分手

一係你自己走，一係佢叫你走
你自己想短痛定長痛？

去到自殺真係不了，如果你係夠聰明先唔用呢個方法黎求挽留。

你照下鏡咪知佢簡邊個囉

千祈唔好自殺 佢會覺得好煩
如果真係有機會復合 最好嘅方法係cut contact一排先，一兩個月後表達下關心，但態度要瀟灑，如果佢自己都後悔拋棄你，覺得新不如舊嘅話，佢都會有心約翻你出來，但而家人地啱啱開始蜜月期，sweet緊嗰陣你又要生要死，佢一定更討厭你

無論點，最重要照顧好自己，變靚d fit d，努力呀絲打

咁其實我都係講下 睇下佢緊唔緊張我

肯唔肯玩sm 狗帶 手扣 校服？

agree

朋友定炮友

屌你老母最憎人用死做理由 g

會
正確來講唔係因為新女
而係如果本身同正印有深層矛盾
當遇到新女嘅時候都會同正印detach
detach咗知後就會發現 呢啲矛盾係冇得解脫
唯一嘅解脫係放手
所以就算佢唔同新女一齊
佢都會因為本身存在嘅矛盾而分手
新引女嘅出現只係令到條仔清醒咗

不能同意更多
利申因爲呢個問題而同男朋友分過手

因為新女同4年女友分左
其實真正原因係同ex愈來愈多矛盾/少見

你想有d自尊好快d走
睇清楚唔係更好咩
下個更可愛，move on sis

唔好這揀你定揀佢呀
其實有無諗過佢有「揀」呢個念頭
已經唔再愛你啦
唔係你既就唔係你嫁啦
唔好以為自己仲有力量改變對方
唔係呢個識咗三年既女仔 下次咪有個識咗三日既女仔
醒下啦

大家都係過來人

我唔會

真心反感
試過咁俾人威脅

有條件但愛你既男人 唔會
有條件唔愛你既男人 會
無條件 唔會

提升自己既吸引力先係治本方法

愛情從來都係需要 被需要

加油

女人咪又係咁比較
沒有誰比誰高尚

一夫多妻share條仔 你o唔ok?

21歲仔 有個維持咗兩年嘅sp 隨便問 一定答

男定女呀屌你

我阿爸都因為一個識得一年半既大陸雞放棄廿幾年感情啦
六年算乜

男人好少會
但我答你 女人一定會

我認同呀絲打你千奇唔好令你男朋友見到你就覺得好煩厭同有壓力
只會佢想花更加多時間係新女度

唔會為左一個新既女仔放棄一齊左六年既女朋友

對你嘅愛多到滿瀉 先至分d比人

我同你講 會

緊係會 男人係咁仆街

假膠男定女呀你

六年咋嘛
上得莊即係大學生即係後生仔啦，六年對比起未來幾十年算得啲乜，而家唔散遲啲出嚟做野都會散架啦，唔關時間長短事架喎！

愛情唔係可憐

無論男女，賤就會

三年前=新識？

新過佢咪叫新囉

會 男人信唔過

鍾意第二個唔賤
你估廿歲就知咩係相處同愛情？

拖你就賤喇

唔係個個都會既...
學獎金獵人話齋
遇到個岩條件既夾既
又做乜要去識個新既再夾過...

伸利.....

搵多個ptgf即

獎金獵人係咪即係玩具大王呀？
如果係嘅話佢自己咪又係去搵ptgf

吾出奇 人總愛新鮮感
所以一起耐要升華

緊係會啦
所有巴打都唔認用下體諗野但結果咪又係

比我睇下再話你知得唔得